屌那星 賓菲加19歲新星歐戰淘汰賽戴帽冇人講

12碼唔計

你連佢名都講唔出，想大家點講...

射親都地波, 識玩

幾好J

邊個黎

因為葡萄牙人踢到識飛都好，都係定位係豬隊友

紅牌唔計

新卡卡

佢踢波幾有台型，個樣都似準球王樣，好有前途

Joao felix
曼一早傳左要打包佢同Pepe啦
不過賓好似開價億幾

側面睇有幾分似

Pepe? 唔係琴日入波個中堅 Ruben Diaz 咩？

記錯
Pepe係波圖

魯芬迪亞斯打機好好用

覺得佢幾好波，期待佢同B.Silva+Guedes既組合!

提子下一代都幾值得期待

定係講士砵亭果個入咗廿幾球嘅中場

仲有尼維斯

Pepe係里爾個個

啱啱搵，原來三個都包晒

曼聯籌集2.5億鎊，希望轉會本菲卡里斯本競技的三名球員

唔係巴西仔咩

籌集？B朗筆錢都未用完

Felix
Jota B.Sliva Guedes
Never AndreGomes

提子成個中前場都好正

狼隊嗰個 Ruben Neves

個個都話買架啦 最後咪又係無新星

因為曼聯承受唔到風險 已經失前6 再唔賣班人換幾個球星 下季都係沉

Fifa妖人左幾集 終於去英超踢一次 証明係得

同埋全隊提子中前場都好深潛力 睇黎都係差個好教練

將隊曼聯搬去意甲咪年年有歐聯踢囉

Jose Mourinho

Guedes無記錯上年世界盃廢到一個點

前三年 葡萄牙嗰個黑鬼金童 死咗去邊 失咗蹤咁

山齊士最鐘意將啲翼鋒推上去打正前
中場中就推去打翼

Guedes俾佢推上去正前拍住牙朗，表現真差啲
同係球會無得比

成班垃圾都正

去狼隊？

b華今季直情勁到踢埋sane落後備

咪傻啦，腥狗唔續約先比人打落後備

真定假？
仲有幾耐約 去皇馬？

果個叫 Bruno Fernandes，打過森多利亞嘅 腳頭好重

換咩球星呀 蘇B坐正 唔會買球星架啦

新星定球星先？

鬼買得起咩
講緊係幾隊豪門都想搶
賓菲加想收 release clause 120M

荷蘭同提子都好撚多妖人

翼嚟講無乜速度，唔通要走費高路線？

未傾掂續約姐，未必走

歐國盃決賽入波嗰個？
我都想問

個勢似買新星多
起碼近期傳嘅都唔係話 Big Name 尤其前線

Respect lah !!!

紅左個先有機會俾佢入3粒姐

個個叫 Eder，係莫斯科踢緊
金童係 Renato Sanches 仲係拜超踢緊

始終提子無中鋒好多年
就算樓奴，保連達，艾美達都廢廢哋
推翼上去起碼有速度同盤扭可以偷下雞
但唔係個個得

中鋒咪有件 Andre Silva
本身米蘭 借左去西維爾

想像力幾豐富

件水貨已經13場冇入波

上年喺AC都排告東尼後面
但Fifa係幾勁

打球會咪勁lor
上2場歐國外圍廢撚到

老老77 jovic都好勁 賓菲卡宜家渣撚住2隻潛力股 識玩

咁樣個金童一定好難去返啲高級聯賽
你喺拜超踢波同喺中超踢冇乜分別（指前景）

呢件應該唔難出走 因為垃圾黎

係，靠自己贏世界盃冠軍人馬法國都係我想像出黎嘅

岩岩fm買左佢就睇到佢hat trick左

最搞笑係尋晚jovic又幫法蘭克福入鳩返賓菲加波

應該都唔諗住自用 宜家條友有價有市 岩價就放啦

自乜用呀 巴塞皇馬都虎視眈眈緊

但都無理由比佢出場啦

驚閪咩
志在show 俾大家睇 又開店俾大家掃心頭好了
出錢喇 買我地既新仔喇
賺到肥肥

原來講咁耐連片都冇條

琴晚：

真

成日覺得佢個樣有少少似阿古路

你講講下又係

要迷埋alex 了

原來係felix 唔係alex

以為卡卡嚟

呢樣真
又車仔又記記，都唔會預拎到冠軍

其實仲有球背脊助攻

把頭髮真係幾似

葡超仔好多都勁
唔係個時波圖點做黑店
法蘭克福最勁個個jovic都係賓菲加借既就知幾勁

呢條友個格踢唔到大會，結局一定係比人高價買入，之後坐撚到2526歲返葡萄牙

太早紅 應該係黃

oblak都係賓菲加出黎

法蘭克福觸發左佢個買斷條款啦

但係法蘭克福會因為錢放走jovic啦 分分鐘50m賣
法蘭克福點會留到佢

真心，牙朗踢埋2022應該都仲得
guedes坐返後備先啦

得啦，佢既眼神佢既霸氣，係場邊提場都夠贏

師兄咁講令我諗起Hugo Viana。

都係悲劇

正常都會放啦，一陣下季打唔返今年水準咪跌晒價
例子：比洛迪，米連高域

咪玩啦 潛力幻幻點會止50m
起碼都扯到80m啦 家下個市場咁癲

德甲除咗多蒙特 其他隊都都好低價買賣史浩克04更加係極品 年年都會免費放人咁制
50m對德甲隊嚟講算高價 所以法蘭克福50m加條約放唔出奇
唔好睇得德甲市場咁高

哥列斯卡最少值4億
美亞都2億
上年高拉仙拿都億5
呢幾年送左幾多錢比人

曼個個都傳架啦

你用緊港紙？

同樣還在關注菲歷斯的還有曼聯、利物浦、多蒙特以及巴黎聖日耳門，這讓賓菲加迅速完成了續約。菲歷斯的新合約會讓他拿到一份更高的薪水，同樣讓他的違約金漲到了1.2億歐元。
但是，賓菲加對此還不滿意，他們還打算再提供一份更大的合約，讓菲歷斯的違約金漲到2億歐元。

尼馬level 違約金

On99 要鬥戴帽 西瓜牙古路大巴拿多幾多頂呀？咪又係豬隊友

班南美人關葡萄牙咩事？

關你班花撚事呀 借d意屌朗迷話葡萄牙豬隊友 但其實你班花撚日日都做架啦
葡萄牙人踢一兩場好波就唔係豬 阿根廷果班個個證明過自己嘅前鋒就全部都係垃圾拖累小花
講完你自己醜唔撚醜呀花撚